衛生署：未完成工作唔落得船

探完熱就走得又係健康申報表 痴撚線